一人一個生日整蠱橋

女朋友就黎30歲生日🎂，好想黎個大整蠱！
想問各位巴絲有啲咩又賤又唔會傷感情嘅方法？

利申：佢冇乜底線

搵十條女老強佢

生日 唔想分手

你話佢冇乜底線

當初同你一樣，諗住玩下佢，夜晚兜左上山頂，之後行開呃佢扮入左結界，結果佢黎搵我個陣比I I 捉左輪姦。

我地既談話由而家開始幾時
由八蚊起錶

女同女點老強？

好平姐
同你傾成晚都仲得

八大蚊吖老友

嘩屌 咁我唔撚好去搶？

錯 係好過去搶